想問下點解大家要扮好心叫人放GME?

想積陰德？
虧損係最好嘅導師
點解要阻人學習？？？

做好心又唔會有人多謝你
比cctoy嘅會員睇下財經台嘅殘酷咪仲好

利申豬死咗

純粹睇唔過眼啲戇鳩野

提提大家
財經台最討厭新手

講得好！
阻人學習要燒春袋！

真心好心著雷劈
好心都要比你話係扮好心

因為好撚多人以為人地沽空140%，自己唔賣人地永遠平唔撚到倉，ALL IN 入曬自己副身家，但係本身就唔係咁，多人水人地入去就睇唔過眼

因為啲人放晒，之後又驚GME 會爆升，咪係咁叫人放，因為自己賺唔到錢都唔想俾人賺錢

貼倉

啱呀，完全同意
所以我係佢地啲post都話要SH
唔好放

你輸嘅錢就係我賺嘅錢
想問下點好心

其實淡友根本唔係想關心班gme撚
而係享受果種眾人皆醉我獨醒既感覺

開心未

一股半股 算啦 打兩日工賺返

要打兩三個月先回到除非加碼再賭

班撚樣不嬲一沉百踩
上年tesla 跌落300 班友又係一堆恥笑post
利申 2隻股都賺 但冇必要笑人
炒得股耐就知一定會蝕

攞tsla同gme比

［突發］reddit用戶發現有bot喺wsb不斷唱淡

人地好心人出埋bot去救佢地仲屌返人轉頭